(孝子) 有冇藍精靈幫下手?

想做孝子幫老母換iPhone, 有冇藍精靈巴絲可以幫幫手拎9折

買紅米咪算囉

平500啱唔啱

幫你簽卡 回返少少比你

求人不如求己啦
出面大把舖/信用卡做緊優惠
再唔係咪上肥花睇睇，大把人平放「公司抽獎禮物」

周街都減幾百啦